「純學術討論」點移除蘋果動信用卡資料

首先本人係絕對支持蘋果
之前都有撐3蚊

今日本想訂閱新plan
但發現佢自動訂閱左,仲自動扣數
而且綁定左既信用卡仲冇得移除.........

咁樣好危險，唔係信唔過蘋果動
但至少都設立一個移除信用卡資料

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

可選擇 取消亭閱

我有email 過蘋果，佢咁答

蘋果動新聞（香港）不會儲存你的信用卡資料，只保留有信用卡最後4位號碼作紀錄。而信用卡資料只能修改並不能刪除。

信用卡交易完全由授權第三方Braintree Payments收費平台進行收費，及Zuora訂閱計劃服務公司根據符合支付卡產業資料安全標準 (PCI Compliance) 來收集及處理付款人之信用卡數據，壹傳媒及其員工並不會接觸到相關資料。

Braintree 支那公司？

我屌你毒果賣港

已經比左6舊水一年訂閱
但憎尻班衰佬幫我自動訂閱左

如果我出年呢個時候唔記得㩒取消訂閱自動續約，仲要蘋果動出年加價，又就岩果期窮，
我就奶野

應該唔係

)

感謝
但有自動扣數已玩死人
岩岩比左6舊水一年plan

如果我出年呢個時候唔記得㩒取消訂閱制自動續約自動比錢，仲要蘋果動出年加價，又咁岩果期我窮，

咁就奶野

如果你依加取消左訂閱，佢會按日子黎收返錢

因為今期只開始左幾日姐

但信用卡資料都刪唔到，好似無著低褲咁無安全感

換張tap&go 入錢落去, 到時fps返啲錢出黎唔放錢

綁你老母定咩支那仔

連結

登記左 加入左 連結左 link左 add左
咁撚多字唔用 用個支那字

Btw 點解你地扣左錢 我兩個accounts都未扣

正常係每個月最後一日先會扣錢($50.4)

如果依家取消訂閱，佢會立即扣錢
今日取消 會扣1.68x3= $5.04

我以為佢預扣
咁佢都幾均真

如果Join左佢撐足一年計劃
依家即扣$604.8

呢個設定真係垃圾 SAVE係個網上面唔比人DEL真係好危險 D信用卡資料有機會外洩 其他網站 GOOGLE個D都會問下你想唔想SAVE係個網到啦

我諗唔少人都冇㩒取消訂閱
到月尾見到條數先察覺

有人話依家仲睇到蘋果動以為係有bug

我收到email 佢自動幫我升級完即日就自動取消左

aggar
一陣比人hack咗送中

oepay master得唔得

以前cut 有線難
依家變咗cut蘋果難
不好拆自己招牌

其實仲好 basic oepay account 只需電話同email就開到